公司就黎執笠 有冇巴打可以養me

你返緊幣少爺公司？

個rich guy衝出認投未

冇

不了

我好易養^^

三千蚊個月 deal or not deal?

deal

Deal你老母

就比公司炒 有冇巴打可以養me

蕭定一係你老闆？

三千蚊月內無限中出，免墮胎費？

個怕醜懵男實在太qq^0^

養你有撚用

樓主我發明咗個可以知道邊個鍾意你嘅detect器!!!!!!

賣比me